旅行大家用既轉插牌子+尿袋/奶媽分享

最近入手，求推介。

買幾錢

五舊幾

我買左個 2xx 但一個插

之前會用拖板
但而家一個萬用轉插+ 1開4叉電器，己經夠做
因為好多都可以usb叉電

尿袋連轉插？

正喎！尿袋呢？

我不嬲用開雜貨鋪五蚊

小米夠做

咁吹？

係呀，出左個20000毫安

吹咩
轉插可以幾貴

平時屋企已經用緊，有兩個pd頭2個普通usb2.4a頭
叉電好快，一舊就得又方便，唔洗用太多電制位
旅行就換個啱用既頭帶去用

我以為usb分插果啲

可唔可以當尿袋用嫁呢款？

充電寶

小米 20000mAh 45W
利申: 一次過掃咗10個 月尾去啲山卡嗱地方無電 每人買咗3個

想問係邊買？黎緊番大陸三個月 想買

淘寶 羅湖攞

👍最大輸出少左，同少左兩個頭，其他好似喎！平一半

拎去賣呀師口竹山

小米官網

香港官網無得賣20000mAh版 只係得10000mAh 版

相機 macbook 電話 仲有頭燈嗰啲差唔多喇